燒山計劃，核彈都唔割蓆？

記唔記得點解我哋鬧和理非？重點不在於佢哋嘅政治取向，而係佢地嗰種信奉「和理非教條」心態。
我覺得現階段任何方法提出都無任歡迎，但唔好失焦，家下最重要係追究8.31義士被殺同埋被捕人士被姦被打被殺等問題，要煲爆呢兩件事！

麻煩出去幫手推哂908 既post上黎，我P牌推唔到

九月八日 聽日呀！！
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

「多里安」在美國造成最少4人死亡，南、北卡州超過35萬戶停電。

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

聽日見！

割 燒來有春用

燒死曬啲蚊佢
不完美
可以接受

割，希望理性少少

唔割
攬炒
唔理咩形式嘅攬炒都接受
金融又好
經濟又好
環境又好
人命都好
唔妥協就同你攬住一齊死
if we burn,you burn with us

唔割

割 搞鳩郊野公園百害而無一利

割 出師無名 傷及無辜 未需要到呢步下話

攬炒撚左d咩？ 不如燒哂自己d錢話攬炒啦

無意義行動

燒山用意係邊？

我諗係佢地真係無方法先走到呢步
只要係戰友嘅決定 我都支持
雖然唔步肯定佢係

唔好中計搞分化, 我就唔信咩有咩四百幾個起火裝置喇, 有咩裝置可以成個幾月日曬雨淋仲可以WORK. 擺到明D分化撚搞分化

燒山有咩用
香港綠化帶已經唔夠 唔好搞郊野公園

燒山一定比外國屌 仲有好多無辜動物
搞又係搞倒消防 樹木辦 而家黑警得罪你定d樹呀戇鳩

燒山一撚定要割 扔核彈都對岩人唔該

求其搵個女仔出黎講一句再燒咪得

做野睇結果,唔睇動機

你燒山咪失撚哂焦囉 我肯定如果真係燒到全世界都會講燒山件事 冇人再記得831警暴

包皮就割

唔割 啲樹成碌木咁棟係度都無用嫁啦 人命仲賤過棵樹？

感覺連登已經變咗質！
依家連登有人話要燒效野公園！
又有大量無FC料！

其實鬧和理非冷氣機軍師𠴱D自己又咪係冷氣機軍師
連登已經變得很陌生了！

懷念當日眾籌登報的連登日子！

燒山? 攬炒? 炒d動物? 藍絲同政府都dont give a fuck
炒就炒中聯辦 炒政總

cls,燒乜撚山? 顛撚左??? 有人咁做一定割。

燒山的建議絕對是不能原諒的罪行，衰過黑警殺人同新屋嶺事件，因為燒山的人係破壞大自然生態和殘害動物，等如黑警殺人殺手足無分別咁滅絕人性。

大自然動物有乜撚野傷害到你呀？今場運動由始到終是以保護和愛香港為目標，燒山係極度破壞香港的cls建議,因為會造成本港空氣、自然生態與港人生活，與愛香港的目的大相逕庭，同時對「手無寸鐵」的動物施以肆殺手段，我相信比黑警用過殘暴對待的手足同市民係核爆都唔會同意咁癲狂的建議。這個地球生態已經好嚴峻，保護都來不及仲去破壞？這個絕對唔係同路人，我相信廣大願意犧牲自己而去保護手足及和理非的前線勇武係絕對唔會同意燒山，而且令人好懷疑係鬼的建議。

我地唔相信愛護香港的各位手足會因為打唔到大佬而去傷害無辜弱小生命，因為這是比恐怖主義更恐怖的思想，只有鬼先會咁做。勇武手足要打就只去打大佬，否則大家有理由相信建議者係鬼，想抹黑廣大示威者。